有冇人知呢隻係乜蟲

最近屋企出現左好多呢隻蟲仔
有啲綠色有啲黑色好似蚊之咁
每日一番黎就5-10隻係個窗角度
一次殺十幾隻都仲有
最弊有啲係窗外面又殺唔到
又唔知佢係邊生蛋
針就冇針但飛得好快一停即飛個種

唔知叫乜想google下都唔得
有冇動物界巴打知

ps雖然影落好暗但佢是綠色的
好難影

似係昆蟲

準備定身後事

多謝晒

搬啦

呢度大部分人會叫呢條蟲 下世小心啲

同埋
白白地色 個樣好似蚊 但係有條好長好幼嘅尾
成日喺窗出面唔郁
有無人知咩嚟

其實幾形

翔蟲

你住新界?
我屋企附近都有好多，出街會黐喺身度

蠓？

Rip

蠓好似細粒啲

係仲要山附近

打哂格仔點分呀